中共回應五大訢求！

14:00 中共將假裝答應五大訴求